Yeezy Cream white咁撚大貨

仲要炒到咁貴，adidas至少已經有兩次可以walk in買，炒家仲炒到四千幾，D貨又散唔出，喺波鞋group見到係咁push push push都冇人問津，個價企硬，留返自己着啦on99

邊度adidas有

價唔arm你咪唔好買，係度9up有咩意思？

其實係女size 先企硬4000以上，US9我見過3500都收到對，US7.5呢d唔上唔落3200都有對啦

而且cream white係街真係撞款撞到傻, 除非你係白鞋控，否則呢3000幾蚊我情願買對93/17 eqt

好彩第一水四千幾果陣放左

放又放唔出 個價又企到咁硬 成班傻鳩

銅鑼灣

我冇買呀，不過都睇唔眼

EQT都唔係話搵就搵到呢

其實鍾意咪買 白色已經係咁多對最平
24號又restock zebra